---
title: "Pamětníci | "
date: 2019-04-20T10:05:17+02:00
draft: false
---


  {{< wrapper id="pametnici" title="Tajný oddíl" subtitle="pro skutečné pamětníky" >}}
Stůj! Dál nemůžeš. Jen prokážeš-li bezchybné znalosti naší historie, můžeš se připojit ke kulatému stolu našich nejvěrnějších.
<br><br>

<form>

<b>Jaké je druhové jméno mýtické nestvůry Zvrkloš?</b>

<br>
<input style="color: black;" id="a" type="text"><br><br>

<b>Dýně, stejně jako samurajův život, je:</b>

<br>
<input style="color: black;" id="b" type="text"><br><br>

<b>Jakej je západ?</b>

<br>
<input style="color: black;" id="c" type="text"><br><br>

<b>Jaké otrávné citoslovce říkají gnomové, když položíš špatnou otázku?</b>

<br>
<input style="color: black;" id="d" type="text"><br><br>

<b>Odkud přepadli dva rytíři krále Artuše, který jel od hradu?</b>

<br>
<input style="color: black;" id="e" type="text"><br><br>

<b>Jaká je má barva?</b>

<br>
<input style="color: black;" id="f" type="text"><br><br>
</form>

<button onclick="submit()">Odeslat odpovědi</button>

<script>
function submit(){
var a = document.getElementById("a").value
var b = document.getElementById("b").value
var c = document.getElementById("c").value
var d = document.getElementById("d").value
var e = document.getElementById("e").value
var f = document.getElementById("f").value

var result = "../"+a.charAt(0)+b.charAt(0)+c.charAt(0)+d.charAt(0)+e.charAt(0)+f.charAt(3);
window.location.href = result.toLowerCase();
}
</script>


  {{< endWrapper >}}







 
